內地經濟報刊消息指 中共有意將呢幾日從確診高峰做數 為疫情降温

即係 因為政治及經濟原因 必須做假

唔知外國佬收唔收貨？ 習豬閪的如意算盤又能否打得響？